跑唔嬴ARK......

ARKG 新一年到依家升左8%左右
自己MON個住個市咁辛苦都跑唔嬴
我不想努力了

唔好同大趨勢作對
all in Tesla

契媽，我不想努力了

冇作對,我都滿倉
都係跑唔嬴
TSLA 永遠得個睇字,唔敢追

唉 以為鬥得贏契媽

你要有個機會成本概念
我10月高位入市
一入就係咁跌 -20%經歷過
宜家成倉+30%

tsm琴日入
兩日已經+7%

統計下
So far 有冇人跑嬴ARKG(8%)
都唔計ARKK了
負皮先

跑贏左

全倉3隻
支牛
Tesla
tsm

上契是唯一出路

咁你mon咗啲咩嚟

佢應該玩醫藥股多
我見無咩希望就走曬

你係咪全倉TSM 先

連ARKK都跑唔過直接all in arkk啦浪費時間精神死炒爛炒有咩意思

真呀，機會成本係etf

廿隻到, 通常每隻佔5-7%,部分得1-3%
有舊經濟,UAL,CCL,MAC,BA.....
有Spac: XL,TPGY,BFT.....
科技有 AMZN,ADBE,DDOG,TTD
醫療,TMO,PEN,VRTX,TDOC

想像下你老母俾1000萬你洗。你偏偏要自己出去打工

你個名....
不要再說了
今晚就衝入去

原來你都係etf旗手，失覺哂，
輸俾契媽唔可恥的

好眼光,3隻都爆到痴線

12 月開始買，其實得 ARKQ 表現好
早幾日真係倒蝕緊，全個倉紅晒咁滯
ARKK 都係今日上返 135 前頂咋
無一隻股追得上 TSLA

AI傻撚左呀

唔係我好眼光，只不過係潮流趨勢
我覺得要趕上契媽都好難
之前我策略好似你咁玩etf流，不過係7-9隻
不過發覺完全搞唔掂，追唔上arkk
所以我提高左自己既風險成熟能力
降到2-3隻
但好老實講，真係都追得好辛苦
跑贏arkk小小，因為我都唔夠膽去日內操作
arkk係會日內操作

覆錯post自膠

全倉港股贏緊17%

全倉得1隻1211
5000股

我都慢慢減緊股票數量,太多真係睇唔曬
但得3隻又好似好唔平均

6690?

係，風險好大
所以不如arkk
不過我相信自己眼光，所以無買etf

630左右追咗而家就嚟800
半個月25%

發覺都係簡中隻爆升股先跑得嬴.....

Tesla

呢D新股,接火棒遊戲, 唔撚玩啦

我用例子答你

都係跟勢炒
話哂我都係TA派
但上上落落, 尋日會冇左3~4皮盈利,今日又多返5皮幾
贏緊170K, 可能後日得返100K呢
冇人知,都要睇聽日點走

對，我見佢入左500無反應就就唔會有咩事就追左

心態正確！

但我月薪先得16K
唔努力D, 係香港將會狗都不如

sh唔會輸

有人簡簡單單賺大錢，日日數錢
有人晚晚睇住個市，高買低賣

每日波幅=你一個月人工有多
仲番咩工

跑贏+1

gbtc
tsm
net
regn
ma

Tesla
SQ
TSM
ENPH

regn都贏？輸撚到仆街窩

打雜
點解唔返? 在職出糧炒股, 點解唔要?
又唔harsh, 又hea, 又冇壓力
最重要有時間做副業
why not?
同一個開工區間,可以返兩份工, 傻既先唔返

礦股仲誇張，但風險太大唔夠膽入

SQ

本身入咗十股tsm，一股tesla(淆底，而家好後悔，升咗60%），而家再追唔追tsm同tesla

gbtc同tsm贏番晒
regn就唔好提了

根本只買ARK就夠
諗咁多做乜啫

有契媽股神幫你揀同買，股災識備現金準備升市操盤
你都信唔過?

買一股咁好笑

要睇乜股, 好似2382咁, 130食到170左右一轉
但都係近排先上返
個%一定冇我而家咁亮麗
速炒係想起家滾資金

regn呢隻真係完全無熱度，d散戶係咁走
我見業績咁好都無咩反應就果斷斬倉

無人叫你玩港股架嘛傻系

等有雞尾酒消息出黎彈一彈我都走

隔海操作仲All in咁玩, 風險過唔到自己(呀, 講少左, 全身家操作)
我就唔想晚9朝4咁貼市玩啦

知唔知咩叫投資

得一股TSLA就算9數啦

Snow今日win

美股BUY & HOLD 好過你炒港股
炒耐左就明
訓先,平時都係睇到美股到12點左右

個倉主力係arkg + tsla, 無謂鬥氣

之前淆底加唔夠錢，但一股半個月都賺3k

知唔知咩叫起家?
背景唔同,經歷唔同,玩法唔同,風險唔同,結果都唔同
有人鐘意一條友做ETF型咁既魚翁,結果成效未低囉

icln

我上契算了，唔夠玩

傻系仲留現金係港股政權
仲信港股？

今日開先入都有5%

TESLA

至少呢個月30%

咁總數贏左&贏緊幾多

咪就係問緊再追唔追囉

係啦係啦,世界末日啦,走未

8月480入左 坐到上個月500走
之後望住佢係咁升
岩岩790上番車

死傻系
抵你發達既

仲留名恥笑人買Tesla？
人地一早發達喇死傻系

可以加倉Tesla
你睇支牛入面投票
好多人投有泡沫
即係仲有好多人未發現佢既加值
快d加倉

all in再講啦
你發未呀
你睇你講哂粗口都仲未講實數出黎參考
我怕你講多兩講, 連實倉都冇幅

死傻系
五毛 byebye

炒到癲左, 你都算係我係財經台見到既第一個

全倉Tsm跑贏 12%

本身我以為已經股價太高
但見到個投票就知未來只會更高

我諗我明樓主點解咁大壓力了
確實乜都唔識咁all in....壓力山大

廿隻
我相信世界上係有人mon廿隻股都可以炒到風生水起
不過如果你唔係真係有能力嘅早啲戒左佢
利申加下加下tsla佔左半個倉

sorry，我發緊達
恥笑緊你個傻系呀

790你都夠膽上，勁

可摸耳用真倉大大力用條J打到我塊面啪啪聲

每日睇住佢升 都無頂嘅⋯ 把心一横 矇眼上車

TSLA唔會因為你買咗就跌

點解要貼出黎自爆
收皮喇死傻系
信就信，唔撚信就算

AMRS，日均10percent

好歡樂

老老實實, 認真
真心
唔係玩
你注意下你自己情緒
我怕有日音樂椅一完,你會好開心or好唔開心
太高漲對身體唔好,對交易都唔好
真心建議

音樂椅？
我洗唔撚洗用經濟數據黎同你解釋呀
算喇，蠢人太多
我真係要多謝你呢d蠢人

師兄仲有咩礦股推介？

成個月前吹5號仔落30
不停delay -7%單日大法
上網都要咁要面
好自為之

Tsla net fcel
4個月+80%
見到啲人係200-300%好羨慕

全倉bitcoin

其實你係咪好撚唔抵得人地唔識都賺得多過你

見到ig有個中學同學喺到學人做少年股神
賺左一千幾百就放上網打晒飛機咁
左炒右炒咪又係一野輸鳩晒
etf笑到最後，真正悶聲發大財

有，ipoc岩岩16走

本金唔多唔好玩咁多隻，係賺既3/5隻，望望gik我岩16賣左ipoc加gik

利申有gik

試下由舊年23/12 計起
10個有9個都跑贏ark

ARK 現價可唔可以入？

啲人晚晚賭緊身家就以為自己係投資專家

契媽我不想努力了

我孖爆ARKG/ARKK贏左18%計唔計

Tsla+ arkk
根本唔駛mon市
買就得

契媽 我不想努力了

Fsly追契媽有冇得諗

ARK任何價都可入

叫個fd 上契arkk佢話80 蚊唔買 冇理由110 蚊買玩美女睇圖抄隻裝修材料股我笑撚左笑撚埋右

升到200都仲得
Tesla繼續升，bitcoin繼續升
契媽繼續大大力支持

算啦人窮係有理由

真係算喇
我地要學會感謝呢班傻仔

我不想努力了

勁喔清，今年第3個交易日就18%

美股同ATM冇分別

真係啵

訓醒.....ark 仲升得多左
可摸耳比我上契

唔敢追Here

望左成個月

想問你用咩app keep record? 我用 stocker但睇唔慣

自從開始買美股，晏左訓

不過訓到半夜會笑住打開手機

咩话？8%？
我TQQQ都幾倍啦

想問你用咩app keep record ? 我用Stocker 覺得麻麻

不想努力了

可摸耳做港豬（未上契）

你睇今日TQQQ升得多定係ARKG升得多？

你打既字同你個名有出入

Sor唔知ifan做咩爆左簡體出嚟😅

多dd

信仰就係要奉獻，你當供股呢隻野夠你玩廿年。
廿年後保持估計係宜家既50倍

GIK 出出入入執左幾轉
琴日14.8走曬
買佢個fd XL 好過

比個機會上車
750入

張圖係My Stocks我都用緊

唔係呀
水退方知誰祼泳
我就覺得仲有2~3個月時間

半年就跑贏
個市咁升
好多人最少都20% 啦喎

新一年緊係計新

前幾日唔上，升左先黎上
到時跌返又個個臭雞

你唔講埋佢早幾日插左幾多%

半倉Mara 11蚊成本 3x%算唔算

My Stocks用家
不過如果好似支牛咁 有埋一個period嘅performance就好

block柒佢喇

咁撚驚咪買1股囉

Thanks ching

買arkk好過
arkk真係好顛
不過老實講，相信契媽會繼續大大力支持Tesla
睇佢訪問就知佢係Tesla愛好者

1月4計起到今日個account 贏緊30%
淨股票，無margin 無options
輕鬆跑贏

我平均13.x既貨繼續坐下先，未投票少d人掛，對返xl潛在升幅仲有

跑唔贏就靠ark算 利申唔買ark系列

貪佢夠清晰
支牛period係點？最近一年定任揀時段？

返多份pt 好撚過啦
咁少本 係到晒心機 晒時間

應該係 好耐冇用
好似2020年咁回顧返你一年profit/loss
或者有圖表睇你成個持倉升跌價值咁

不過My Stocks算係最user-friendly嘅記數app
仲可以自動轉埋貨幣容易d睇

跑得贏
呢度就叫你做契媽啦

洗撚成日睇咩

LMND

跟 stock advisor 買

今年arkk應該冇上年升咁勁掛

你需要兩個或三個契媽

直接孖展入契媽咪跑贏佢囉

明日低位

少本都半個月坐喺度淨賺幾k
同埋有咩心機時間晒過

咁又係, 心機你一定冇晒過啦, 連一股都要問人意見
你d時間應該都係唔值錢

其實關你咩事
又唔係問你意見

同埋Tesla得一股又唔代表成個倉得一股嘅

殘體屌你老母

個倉有tsm 同tsla已經贏啦日日數錢

就係上個入左arkg 跌左12%
宜家升返都未到家鄉

搞到得+3%

瞓住賺駛撚貼市

Leverage ARKK 係唯一跑勝ARKK 既方法

有咩貨係手?

買冷門野，唔係買大路野炒講出黎你都未必識